[I/A Marvel Future Fight [5] X men參戰 老手回歸

特別鳴謝MFF第一CHEATER JYEO

及港台第一冷氣

遊戲官網：

官方公告&amp;活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

一開始打到normal 4章先可能會卡關
升下裝備同技能就過到
最好第一日就打完4章，兩三日打埋第5章咁開局

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手睇FAQ

FAQ (以下為3.0版本 X men更新後可能有變)
Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有4大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- 升Dr Strange上6星 (全遊戲最強)

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左生體月包6隻(Carnage, AntiVenom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart)

Q:點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩(升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包記住優先升 Carnage / Anti Venom去 T2先
開左 Carnage / Anti Venom 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包最好用來升裝
升星用卷

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他唔洗諗

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買
有5套必買
Iron Fist
Sharon Roger
Dr Strange
Elsa
Ronan

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
通常喺大更新後

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻最少有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

LM

新post

點解會變左Anti Venom

乜原來6星包一星期有一次

留個名先

留名

次次出親都係情報狗冇課出個日

呢幾日最難頂 快D更新啦

相依為命

有無lihkg既盟收人

開過個？

唔係，我本身去左外國公會但想轉

呢到有幾多人喺啲大盟到

我join左個叫冗員聯盟好似都係巴打開

快d更新啦

新貼留名

新post lm

求救 想打到15關

買完女洛基又未夠水晶
搞到又想課金

正路用songbird solo輕鬆中間 hulk relay
唔夠輸出就配starlord隊長技

其實T2 antman都solo到blast relay
不過要卡片夠力

用destroyer打pvp真係好爽

其實我好想出iceman
放左依件裝係箱好耐

hela+songbird+clea打hulk relay諗唔諗得過

月卡係咪應該拎埋血蜘蛛同等埋遲啲xmen
得返幾日仲捱到更新後

中間嗰個係反派限定喎

songbird點輸出？

我就係試blast relay 唔夠力 依加練緊冬兵睇下加埋隊長技夠唔夠抽

係你？

女洛基唔係一開波就要買架咩

課啦 係時候

其它升哂咪拎另一隻囉

有2600包啦！快屌

唔記得hulk relay 係反派限定
其實4星crystal +songbird 可能過到hulk rumble 不過應該試到燥

呢排狂出 有陰毛

其實4裝由加15去到20要大約350～400粒生體
所以點解升星用卷 升裝用月體包

你自己計下仲有幾多日生體
夠唔夠血GG升到全裝20方便T2

不過就算x men 出左
血GG依然首選
因為依然無combat villian
得佢一隻
暫時建議都係血GG先

點睇都冇一隻可代替到血丁丁

我係盟主bro有興趣既入黎，冇條件加入

有無佔領戰？
同埋少人捐獻？

聽日去課金先

正是小薯

唔夠
Agent venom都唔夠

屌
Sync唔到啲data去android phone
想課金都課唔到

洗唔洗disconnected左ios個邊先？試左都係唔得
我想課都中冇得課

ios 過 android
要用facebook account 先得
你指嘅sync唔到係咩畫面？

點樣用生體升裝？

入人物 左手面 升到+15以上 直到+20都要用生體升裝

95xx 盟幣 ching想儲黎做咩

儲左近三億迎接xmen

點儲咁撚多.....

升到無乜角好升 每日keep住打就儲到

得五千萬

三千萬

屌 垃圾情報狗

情報員:連登仔，我星期六，日休息呀

我好緊張呀~~

我都係近3億
近2萬bam 不過得5000chaos

好彩既站可以 T晒 磁力王，珍、暴風女神同羅剎

見到個名就想打飛機然後射落個MON度

我淨係想要磁力王

磁力王叫佢幫我打飛機.....

仲有無位

申請左 id:fxxxxo

3億
近2萬bam 不過得5000chaos
呢位手足會唔會太多

我諗緊換邊隻月卡角 有太陽神同血gg

等XMEN啦

月卡日日清 血GG啦

t2左

升下月卡角

魅惑好唔好用

我依加有個2難既選擇
我miss左今日個vip包 原本係想今日課個生體月卡同vip包再用2600石買埋個6星卷
但係依加搞到如果要買vip包就買唔到2600包
買石買2600又會蝕左張6星卷

好 出果陣我啪左直t比佢

Vip包唔係日日入game都有彈出黎咩？

AV啦咁

特關任務包有360生體未拎, 加埋直6卷可以全+20其中一隻X-MEN

特關任務果個生體好似隨機俾既

facebook sync啦，點會sync唔到

自膠 get錯你個意思

VIP包用錢買，點會買唔到2600

個六星券pack久唔久都會有
無謂貪快幾日而蝕左

Bam差你少少 急不及待破產了

你無get錯喎，係隨機俾ga

係啊 一日一次 但係琴晚唔知係咪手快快禁走左
依加不斷重開都無

因為想用vip包既水晶黎買 但係唔知係咪琴晚手快快禁走左

買限定組合包/ 兩週年包啦

仲抵

我課左4百5 買左月卡得番3百7

已經買定左6星卷

億 我得4千萬

前排拎哂啲bam升哂果3隻native t2又要再儲過

無乜bios肥料

今朝未訓醒無睇清楚，成個人仲柒下柒下咁

講多次先:
特關任務係隨機俾，無得自選要咩角色
好d咁諗，可以做bios肥料去升native T2

Android登入左facebook後
轉左幾個圈然後彈紅色
叫我close browser and try again later

係android 到reinstall 個app
之前換機都試過咁

順便招下人入盟 休閒盟但會打盟佔據戰 有whatsapp group, 有意就apply

都係唔得
唔通迫我down android模擬器？

ok wor

有意留game id方便approve

叫緊舊盟盟主幫手踢我
game id係娜恩bb
踢左就申請

好似可以自己走
今星期打dreamland........

遲下xman出想返黎玩 但打咩關都差少少咁
想問下應該主力升邊幾隻 ？

升埋ds先

卡左係彩石果度 要1200粒

慢慢打

自己走有一日唔入得盟
踢就可以即入
btw打dr RIP

【問題】請問用iPad 玩的帳號問題

睇下係咪同你個case差唔多
試下從手機browser同app logout曬fb acct先

有呀 有意留低game id 再apply

冗員聯盟係咪唔打功防戰㗎la

要等23個鐘

求指點 有咩要執

Cool down好似起碼有30％先夠

申請左，gamename:Emabu

一齊去另一個巴打個團

好感動 搞掂左隻魅巫就過到14同15
終於拎到埋個90生體

咁早打？🤔

右面防屬太多 cdr最好有25-30%

仲有冇位添 而家個盟得幾個活躍玩家

因為我今次目標係去到15 上星我去到10only
我啲角未練好哂 知道自己極限去到邊
所以到15就好滿足了
遲啲先慢慢再上去

巴打可唔可以1個鐘內批我入聯 差個聯任拎coin

用android 模擬器就得
但到課金個陣出error

咁cool down 要整走咩同加咩 我有多一張civil war 雷神 punisher2006#1 同 punisher#19 全部都5星

我唔熟卡屬 但你有3-4張卡都應該會洗到冷卻（好似係）

我都係喎

批左 keep住玩就得啦巴打 我地盟有wtsapp group ，可多留意聯盟頻道

應該要t邊隻先？

有，可apply

最好逐張cap黎睇睇
你果幾張都係常用靚卡黎，係d副屬洗得無咁好先有問題

enchantress/elsa
不過都咪T2住啦，等update

想問下有咩6星角推薦
新手岩岩開始玩揀左隻6星女版美國隊長同可以進化到6星既雷神 遲下有多隻6星角送揀咩好

點解我quote親圖都會變link
(用緊an機個app)

loki hellstorm ancient1

乜都唔識 求指點

我用緊t1魅巫試緊無限thanos
好難打

做咩唔t2，呢隻勁
而家我打pvp同難果d放佢，sr同ds

巴打我都想apply
原本個台仔盟，個盟主已棄game

玩唔到佔領戰

多人玩真好

我今日先拎到佢
我已經即刻6星6紅左佢
但係裝都有排升

你喺大盟喎
我地呢啲小薯黎

我都想打但冇人打

啱啱夠人而家 我地盟會再清咁啲唔活躍既玩家 到時有位再係到通知咁多位巴打

唔該曬

好la 我仲以為已經放棄唔打

1. groot cards
a.
兩張groot都要換/洗到副屬有CD先好用
(+5.4%*2)

b.
洗其中一張，洗到有CD為止
另外配搵張主屬 (e.g. zombie, captain) 有CD既卡
(+8-10%+5.4%)

2. loki
洗靚d屬，同埋洗高少少主屬個CD
(+1-2%)

由於你得一張cd主屬卡 (loki)，要card CD上30%就唯有其他卡都要洗到有cd。但我又覺得你個雷神卡幾好，無謂為CD而洗。

如果係1a+2既話，你既card cd高極只會係25-28%左右。但1b+2就可以上到30%，用得舒服好多。

不過都係果句
儲定資源等更新，可能以後會出新卡

好似出張好似星攻隊出果d卡

休閒盟收大量人
alliance store 已去到7 lv
洗卡洗特裝無難度
極歡迎每日有100貢獻嘅申請

你d體錢晶

留位得唔得

要退自己盟

係都過幾日先
每日要完成一次盟戰呀

係啵

留位 仲有9個鐘先入到

屌，我好似尋晚唔記得做任務

玩完

無所謂啦
反正d幣淨係用黎換beast rogue

巴打係咪apply 盟 ？

可能有唔知乜9任務需要佢地呢

剛剛先入左冗員

最撚on9係我差特殊任務未做就齊
出左街諗住坐底食飯再做埋然後唔記得
不過想問計埋今日你地係咪有300個

個盟主仲未踢我

除左恭喜唔知仲有咩好講

即係你個盟打唔打佔領袖戰？

盟主會apply 有得玩
不過大家真心hea 玩
而且今個星期走左好多勁人
今個星期完全比人佔領

我自己一個人嘅角色其實夠打一至二區
不過我都懶得玩
真心講打佔領戰好chur
重點係要計好時間
太早打又比人打返
太遲打又比人鎖區
又要揀防隊

現在係唔夠人
夠返人 應該都打到佔領第二
不過唔好對佔領期望太大
畢竟盟主唔一定每日3場佔領戰都出現
未必開到鎖區同加攻

純粹想玩下啫
我依家個盟，盟主潛左水
想玩都無得玩

今日打齊 就係300

其實有無諗過集合有心玩既人落一個盟到？

btw t1魅巫打無限thanos好食運

我地盟盟主長期online

我係台仔盟得6lv
想轉過黎香港盟

有心打都要睇抽咩隊打 差太遠 都係好難

盟戰個時間真係玩鳩港台玩家
1am 訓緊覺
9am 返緊工
5pm 未收工

過埋今次盟佔據可以踢人 到時有位

唔好踢我呀

情報狗 休兩日息爽YY啦
聽日記得準時返工呀屌你老母

踢啲唔上線既人 放心

配doctor strange 升咩角先好？ 利申:除咗doctor strange 之外doctor strange 系列嘅uniform 一件都冇

古一可買SKIN
其他唔使

唔好浪費晶呀

古一唔買真係好柒

儲左好多生體 等更新

咁其實係咪升古一同莫度就okay

可以啊 不過我就莫度4星左之後無掂佢
黎緊升番先

刷iso8既時候你地係1萬1萬咁洗定係一次過用20萬刷10次?

唔好買住啦

skin呢d, 買唔買分別不大 (除左某幾件有改技既)

目標係三攻二回 裝既話

直接廿萬咁洗啦，依家我都嫌佢慢啊

古一就ok既 男女互轉打sl做替代非常好 ab abx又得（隊長） 打力亂又係用佢

T2 隊長好勁 自己仲要有愛

加新制服打不死

我打少左日我打少左日
我打少左日

你又打少一日？
前兩頁先見你miss左一日

打少日最甘係少左co-op果舊錢 同埋BAM啲料

鍵盤者聯盟 歡迎新老手加入
7級商店 大量空位 設有LINE群 歡迎加入討論
盟主LINE ID：784244293

幫佢諗埋啦
星期一出段片望下
星期二全情報
星期三更新

留位

唔係，打少一日姐
但我仲係耿耿於懷

算啦，頂多換少30個野獸生體

我都升緊有愛嘅隊長
等下次制服特價就買

之前打少日冇得拎T2卷仲想死
今次最多換少啲

今次更新應該有啦

羅剎

咁更加唔洗驚，有巴打話 根據以前換生體活動，每個角色換既次數係有限，所以你根本唔可以換哂羅剎

好想比佢用能力吸哂我D精

小淘氣~

屌我以為你又打少日

冇呀屌

食屎情報狗

好彩聽日放假

我打少左2日
有次打完準備去拎個陣換左第2日

可以全日追擊情報狗
打算後日射波半日

正啦 更新放假 我希望佢係7號凌晨更 我朝早9點就玩得

更新係中

? 你指係晏就?

之前netmarble 加班加到個員工跳樓
所以之後netmarble 嘅policy唔比OT
之後嘅更新都變左下午

I know that feel bro

如果再打少日我諗要跳樓

好悶 開個小號玩先

屌你gotg 2隻樹人仔真係痴線
我聯盟戰
打足咁多時你又打我唔死我又打你唔死

我試過pvp 用YJ vs Thanos
一齊出skill 5, 出唔到，再出，出唔到，再出
玩左成分鐘

t2 力量人我用左12隻6星都殺唔死(仲要係能攻英)

屌見到好多角色想T2落去....

好心急真係....頂佢比少少野黎j住先都好丫

應該今晚/ 聽朝出patch note

我想睇片

係囉 出條片丁下都好呀

有STORM同JEAN即刻打飛機射落部電話度

仆街 仲係唔出情報

希望5點有d野睇下

而家出情報都唔太固定 之後就一係11am一係就5pm 而家間唔中12am有 6pm又有

D情報狗

條撚準備

我都想招人入盟啊 好多唔活躍既人而且好多位

SL第一層係咪用黑豹打最好？

之前有人推白虎 因為有招免傷

why not both

準備屌柒情報狗

對隊長太有愛 次次出親衫都買 衣櫃

但冇升過喎ching

資源分配不均啊 太多其他野要升

白虎即係邊隻

屌 冇

new avenger特關第一隻
其實現在5星美隊都過到第一關
我會建議新手用美隊過影域第一關好過
反正美隊咁易攞

屌我仲掉曬d資源比黑豹添

都可以的 唔洗傷心

我想講影域我永遠打頭4，5關之後就打唔到

個盟好少人打佔領
得6-7個打

升卡片幫到你

我最鍾意係ca2個套
個銀盾好有味道

等聽日patch note啦
NM 唔識得 keep 玩家果股氣氛

呢樣真
每日出兩幅圖明明已經build up左個hype
屌跟住又失蹤左

netmarble唔屌唔鬆化

屌佢老味

各有2張高6卷黃紅卷, 升邊2隻先好?
小美想用sl 4,5,6星卷升
但未夠打仲

想升2隻勁, 定係等xmen出再睇?感謝!

啱啊 所以我小號今日開都係練左美隊先
黑豹果啲遲啲先搞

唔知你舊角色係邊啲
巨人 蟻人 kingpin loki 以前一線
現在都無人用
現時都係Sharon Roger 當道

可以等x men
高6卷 我會建議用課金角
用喺Carnage 走唔甩
X men 更新後都係無角色取代到Carnage打盟戰

T2一隻速度角, Kate, 怪獸仔, Baby Groot邊個最好?

我鐘意cw多d

groot for sure
等多兩日啦巴打

屌你，頭先開左特殊任務打唔夠數
搞到要用100石充

好浪費

我張六星六紅都等緊
萬磁原生t2既話就比猛毒特攻算

等多日好過

定你刷隱藏關先？前題要有隱關券

實用: baby groot
打極限盟戰: Kid Keiju

4次？

唔係，係解xmen任

3

好期待聽日雲加巴打追擊更新情報

11點 應該有啦 冇係人都屌

已經等緊

早左起身

想當年 靠loki養起全家咁濟 宜家都冇人記得佢了

我都鐘意果套 成套都深色啲 潛行裝

除左sl 都冇咩地方用到
但我都t2左

早晨，雲巴屌人未

Same here同埋sloki個樣真係好撚淫

11點後先 應該冇野既

起身屌情報狗啦！！

待屌

好心急呀，扮工冇野做
想睇情報

好想同JEAN同STORM 3P
一邊奶JEAN塊閪同揸佢對波
跟住STORM係咁含撚同小小電我條JER

我屌你2個好重口味

唔差在叫狼人用爪吉你屎忽啦

咩好重口味

叫X23抓我背脊然後流血
然後扑野既時候奶埋D血，跟住係咁打車輪

記得起身呀情報狗

雲巴屌狗，你屌異次元
btw，比我揀要羅剎算

今日應該有片啦嘛
今日都唔出片實比人屌到爛哂

我記得有次patch note成5點幾6點先出
今次都係咁會否暴動

Reddit既人應該出post屌爆

羅剎都正，扯乾哂D精
不過見係你比一個你玩...

REDDIT我剩係睇奇怪野個版

邊版？想睇

11點

F5已爆

嘩屌

屌得條片

Storm 好似唔錯喎，可以瘋狂擠空

幾型啵

點解仲係唔肯講更新內容

應該5點先有patch note

藍毛毛意外地幾型

jean有Time freeze
真係好癲
第二隻Dr Strange

反而雷射眼好似好廢

屌濕撚哂啦，我要玩3P呀

我搵搵先

就咁睇宣傳片似 狼人 同 磁力王 係特別角色

我話你知佢同STORM我實升，然後瘋狂奶佢地對淫賤腳....
然後射精落去跟住瘋狂屌佢地塊閪

冇圖冇真相 快快手出能力啦情報狗

黑飽 不了

Jean好撚正
磁佬好似未show大技

CREEPY同NOSLEEP

我屌埋你個份
仲要係塊閪度輕輕界一刀
有D血然後先一齊奶

雷射眼

我覺得羅剎好似蜂女有招技

發生咩事

黑人？？？.jpg

好彩今日拎埋月卡啲生體剛好夠T怪物

聽日可以等更新完，拎生體俾月卡/半月卡角

正，想高T佢

我正常人黎

睇下有冇5秒無敵先再sad都未遲

屌，啱啱果次2600 6星6紅我唔記得買呀，身上面得返一SET咋

我早2日已經滿曬月卡角，依家浪費緊

重點:我無火傷裝備比JEAN

餵佢食春藥

然後同佢瘋狂扑，
屌左兩日兩夜
然後成地都精同閪水

屌

A-Force升哂未？
拎俾佢地升埋好過浪費嘛

土耳其官網寫左聽日更新0800到1400
2點有得玩

我地朝早兩點?

Jean應該係原生T2啦掛

番工絛WIFI
屌你老味

你係咪叫豪迪？好鬼似

要食屎啦 點升

唔明

史詩.....

屌你返工眼訓到係咁釣魚.....

痴撚線，要齊5隻先攞到鳳凰女

要你T2晒全部變種人先有
屌你老母

升英雄方法仲要唔同左，好似好難升咁

咁樣迫人課金同拉長個時間

仲要唔俾用Bio Selector

屌你要5隻t2

如果唔課金充入場次數，要打幾耐先t2哂5隻？

仲要咁多爆破類

屌，今次又唔知幾耐先升到
我要同JEAN扑野呀
仆街頭先睇唔到雲巴條LINK啱啱先見到.....

買左生體包月，買左高6星，想屌老母

分隻Jean 做U啦好心佢

我都買左高級6星卷 回水呀屌你老母

好彩唔記得買....

睇嚟你有排先奶到佢個閪

奶住羅剎同STORM先.......

屌你老母 升到出年

我都買左 fake哂

Btw無人講關侍制服 好可愛呀

肯定用進階卷/t2卷升唔到？

唔知有冇睇漏但見佢好冇提

我玩到隻Dr Strange練到6紅就棄左，而家返黎會唔會追得返 ？

點解萬磁王會係爆破

將史詩任務中獲得的５名Ｘ-MEN英雄全部養成至T-2角色時，可以獲得原生T-2角色“琴·葛雷”

屌你要幾耐先T哂5隻

我見佢寫生體認證 拎唔到 、不過我留撚左好多生體 屌
進階卷就唔知

我想知佢拎返黎隻T2 JEAN已經係6星6紅
定1星要再慢慢升

其實磁力王做U都唔過份

好撚狗

用水晶買gwen pool uniform都唔充場
慢慢打仲好

無咩要追，慢慢玩is OK

又話留羅剎比我，奶黑鮑算啦巴打你

OK羅剎比返你
我奶STORM同X23然後要狼人幫我含

痴線 點升晒5隻T2

之前仲有人話出T3
家陣T3都唔洗使出
直接玩新野升人都夠玩撚到你死

鳳凰同磁力王應該係宇宙啦下化
屌你老母幾隻藍

當堂頹左

講真，佢咁樣出已經係t3啦 升t2要新既原材料，唔再係生體/混石/t2卷升

叻媽寶狗改不了吃屎

一年升唔升到黑鮑......

其實我覺得也不差
總好過舊方法一兩個禮拜就升完

之後又鳩等更新

冇論點更新，最缺的還是錢

儲左萬幾粒BAM
好彩可以用黎換新材料

屌我儲左好多bio selector

Jean唔係U真係有d唔明 雖然半年都唔知拎唔拎到

屌我隻萬磁無了
咁我升左猛毒特工先

reddit 上轉載
韓國GM話唔用得bio selector升X men
不過有得用6星同T2卷升
我個6張T2 卷終於大派用場

高T2 就話
普通T2 都有排你升

T2 卷有唔少喎

有得用高6券又唔同講法

普通升星卷得唔得

如果用得普通卷咁可以一砲過清哂

其實得Jean同狼人唔得
Jean 係8800
狼人係同Dr Strange 升法

其他應該除左唔比Bio selector 揀
就同普通角色一樣
我估普通卷都得
不過升裝就唔知點樣

仲等我計好日子打上星期個sl

我有大量5,6星券，但要近到上4星先用得呢下麻煩…

分開其實都好
尤其唔影響本身進度呢下唔錯

我可以繼續升奧丁先

一啲都唔好呀
其他角升晒，啲bio selector都唔知用係邊好

7隻只睇睇技能
除左beast
其他嘅自身實力都好勁

Rouge 有remove active buff
Wolverine 可以打battleword 打足一日
Cyclops 就係強化版Blackbolt
Storm 有iframe 有debuff

Magento 就每招冷卻極短 6星技都係5秒
Jean 就係多多+Dr Strange +Odin混合體

其實beast 都唔差
T2 beast 加Destroyer 應該幾勁

我都係 全6星
啲廢角升裝黎又覺得浪費

比Jean 咪得
6000粒bio wo

啪啪啪啪啪啪

一陣會唔會似Dr咁要刷新BAM去升？

回鍋會課金。。買咩組合包最值得

不如放你個pool上黎望望 + 講下你想玩乜

好耐冇玩，我都唔知應該點做
見佢有幾個組合包就限時完
想知買唔買好

我自己覺得升左小美同DS
小美有石可以買埋制服

小美同DS係邊隻

SHARON ROGER同奇異碩士

唔該
巴打有冇位可以比我加好友
要解博士個任

有，ID Hody

加左了唔該巴打

咁都好d.....起碼唔駛咁辛苦

你叫咩名

咩唔使咁辛苦

Xmen堆人會唔會出埋制服？

組合包成日都有唔洗驚
課多同少都一定會課水晶月包
比到錢咪周年包
普通就課限定包(5500晶配高6卷)
聽日更新唔知會唔會有新包
可以睇定啲

巴打啲角色同新手無咩分別
建議睇第一頁啲資料去練邊啲角色

如果可以用高6卷 / t2 卷
至少 rogue / beast / storm / cyclos 易升d

hsingc0624

唔該巴打
點解我只係見到天天生體認證包
寶石個個唔見
同埋T2升級包，高級同普通有咩分別？

加左

store入面有個tab 叫mission shop
入面個tony stark stash就係水晶月包

生體月包就睇返一頁講
優先T2 Carnage

高級T2
6黃星角色就用得

普通T2
要角色6紅同裝備+20
裝備由15上20 通常要350～400粒 生體

唔係大課 無咩必要買高T2 卷
大課就唔怕買

就咁睇巴哈個度
我好似開新帳仲好

我應該升埋 thanons 先定將啲野轉晒去練 Xmen, 仲有咩角色有用建議升

聽日先知Xmen 點練
不過Thanos 唔練都無所謂

建議練T2 Phil Coulson
因為用嚟打WBU係必備

如果X men 要大量BAM 轉新料
就更加要打WBU

好多人貪方便唔打WBU
其實打足WB加WBU 相等於
由一星期35場WB去到50場WB
獲取BAM 同CNS 上升左50%

重課gogo

唔好啦.....

出得Xmen
幾時會有deadpool, 出左既我實課爆佢

好 感謝

咦phil反而要練
呢個我唔知喎，點解既

更新更新更新

更新得

聽日wor

因為可以一邊奶Coulson條撚同揸佢對睪丸
然後瘋狂奶佢d淫賤腳趾
然後射精落去跟住瘋狂屌佢個屎眼

Cyclops有無敵又靚仔
升硬

coulson留俾你
我要Daisy Johnson

X-men 隊長
本身有勇有謀

電影拍到成個柒碌咁

CYCLOPS同ROGUE都有無敵

rogue唔知取唔取代到 怪小

Cyclops最大敗筆係配色

慢慢J

岩岩裝返好想買小樹人

又有一場暴動

我尋晚先T2完佢

經典色，好正喎

大家今晚等得就唔好手痕打左每日任務先
聽日更新完可以打新既 t2料

同埋有d興幸自己打齊400個預約幣
我估都慳到一兩日既關既

特殊都唔好打，一陣狼人任務要你打2場特殊任就死得

其實乜都唔打就最好 (劇情我估可以刷下)
總知有limit既都唔好打

史詩就千祈千祈咪掂
Netmable咁狗，九成九x-men / 奇異 俾你是但揀一邊打

大家估下開Deluxe 要幾多水晶
我估要4千水晶

如果一開出嚟真係就有6星Magneto
咁新手課得過

我仲未睇得明呢個box點玩

Magneto係可以點打返黎？

唔係好睇得明呢樣野姐係點

睇多兩次

我估呢個box應該唔係抽
似係購買item黎

我估每關500水晶，總數係1500水晶
買哂三個先開始玩
就會早d有加乘
第三個寫明會回返1500水晶俾你

呢隻game正常所有遊戲內容(唔計角色)都係唔洗用錢都有得玩
用水晶係影響個達成速度only

我嘅理解係用X 水晶開magneto育成關卡
開嘅時送隻6星magneto比你
個關就打升裝嘅料
同時完成升裝會比返1500水晶你

簡單就係soft paywall character
唔洗用真錢嘅課金角

其實大家理解差唔多
但我個人覺得個水晶量應該同 回返個1500係相等

因為拎鳳凰Jean個五隻 T2角係任意 定係 一定要有Magneto先？
如果四隻刷任(Rouge, Beast, Storm, Cyclops) + Wolverine 都得
點解張圖要用Magneto唔直接用Beast？

BEAST真係慘....段片連佢勝利姿勢都冇
拎JEAN又唔駛佢
400活動幣全部人ALL IN ROGUE
WFC BEAST

早2日 全20, 忍住左冇T2佢

決定咩都唔打 早啲訓

係咪今日特殊，每日任都唔好打住 留番聽日

係
乜嘢都唔好做
用energy bar去刷普通關 -> 訓覺

今日用左張6星6紅落猛毒特工到

幾時出多套制服俾Yondu呀仆街netmarble

連登有無盟多人一齊玩架???
我最近1,2星期先玩返

打埋d co-op AB就收工

刷劇情好啦

劇情應該刷咩好
iron fist, agent 13六星
宜家刷緊captain , black bolt同黑豹
但有時仲有體剩，未睇到刷邊隻對sl 有用

我已經刷到只係刷10-8 開始數返上去嘅紅藍石關

缺combat luke cage leadership4星都夠用
缺speed spiderman(下個月有電影uniform)
缺universal Ghost Rider(要有制服)
缺反派 Dr Octopus

其實有買到1蚊uniform
vision 都玩得過 生存力高 打rumble 好有用

睇你缺咩就練咩
缺combat luke cage leadership4星都夠用
缺speed spiderman(下個月有電影uniform)
缺universal Ghost Rider(要有制服)
缺反派 Dr Octopus

其實有買到1蚊uniform
vision 都玩得過 生存力高 打rumble 好有用

缺universal 但ghost rider又要買制服
Speed有baby froot算唔算缺
用baby groot打亂鬥會死

亂鬥不嬲就盡量唔好揀

好緊張

點都好過打萊許, 巫術亂鬥, 用奇異都唔夠打

我要agent may

有無盟收住我個小號先
雖然得21lv 但會好快追上黎

Ios有得down 更新檔

更新左 等開ser

an有未

1.3GB

有冇其他片睇？

已更新

GOOGLE PLAY入面可能有

有冇咩地方有wifi 可以download? 公司又冇，iOS 又唔俾我用數據download，今晚仲約咗人，怕過咗今晚11點都玩唔到

STARBUCKS

麥當勞

我屋企

屌⋯⋯⋯ 咁個倉咪愈黎愈冇位

迫你課

我Ifanboy

好似係10石1格
開晒都幾千石

date已up

好撚慘

屌我好想玩，好想打飛機
然後射到周圍都精呀.....

Pornhub la

我要JEAN呀

金剛狼係做史詩任?

係

我決定訓多陣先 訓到2點醒

無wifi 更新屌1

你就好我返緊工，好彩老細今日唔返

你地返開邊間教會

倒數兩個鍾

吓？？

生化耶撚

工已收
依家可以返屋企除定褲

無睇過張圖?

ios 可入game download

dl ed 繼續等

同位素應該刷邊個好？

睇你用咩

得幾個架咋

1) 鷹眼 2) 憤怒hulk 3) 過載

仲有一個鐘 唉屌好難捱

見到個標題即刻回歸下咩環境先
利申玩到岩岩出奇異博士 有咩新野值得升

但同位素好似一日得三次打 咁咪勁慢

得2次....今次更新仲要分開
1) 同位素 , 2) 錢 3) 新xmen素材

不過仲有 地獄風暴 / satanna 果個可以打3星同位素既

我自己優先刷 地獄風暴, 因為有彩石
彩石需求極大

課唔課金??有唔同角色

想知到呢到大概有幾多人係長駐mff兼活躍
想睇下如果集中哂落一個盟到work唔work

有愛既可能課
Xmen都幾吸引

其他呢個post真係唔多人
好多盟都係用whatsapp line

係囉

奇異碩士

我依加個盟又無人講野 盟主又唔撚踢我

仲有半粒鐘你就有得屌閪

之前棄驚一來無左動力 二來無乜香港人玩

自己開左個盟 但係台仔居多 又要用line好麻煩

lm

有無女女

係好難全香港人玩

魅惑女巫

屌到storm對黑人腳成對都精變白人腳呀

小美
sharon roger

如果呢度搞得起個盟 其實有機架

開新盟

小美之前有升 當年最唔平衡既角

依加都好唔平衡

想專心玩小號添 大號放置play住先
等到儲好哂資源先玩番 主力玩小號

有冇香港盟收人？
而家個盟無乜人打佔領
盟戰200萬鬆d
thanks!

件新衫勁到離撚哂罩

一個已經玩到賴屎
仲要玩多個

小美與你同在
依家短髮look超正

btw, 女角必升 黃蜂女, 魅惑女巫
唔差既: 女鷹眼 , ironheart, 血石 等等

其他可有可無, 有愛就升

認真開新盟真係有得諗
回歸會努力追進度

重頭由1 升到 30.....要幾耐

你要等啲盟主上水喎

Btw有冇盟可以收我
同埋你地有冇whatsapp group

我都幾好奇

屌, 平時半粒鐘轉眼過...依家等極都仲未到2點

依家響台仔盟

其實黃蜂女我升完都唔知用黎做乜

係鬼佬盟

有奧丁之後就唔洗佢
但係我奧丁都無

免疫時間停止
Pvp好有用

之前玩玩下無玩 最近先玩番得唔得
不過得3隻6星T2 AM Loki CA
有好多6星等T2

我都無奧丁但黃蜂女係點用

join us

無架 放入隊等招被動生效囉

我決定重玩開新盟
招募有志之士

要升幾耐先到30真係無人知

改咩名先

有lihkg盟我可以入呀

其實我之前有升薩諾斯
仲有無用

有無得扑野先

隨時隨地

依加唔係首升之選囉

大家有咩建議

屌你15分鐘
條撚準備

當年有一半因為佢棄 又話全驚最強
同小美月騎打到天昏地暗都分唔到勝負

搵d現成既盟 搞大佢仲好啦

𣈴撚準未

個post 推得咁快

其實都岩 重新升真係好慢
不過呢度有無盟主先

其實我都想開盟 做盟主
不過出左Alliance Conquest 之後
做盟主同開新盟都好辛苦
只係打AC 都用左6個鐘
仲要沖30lv
真係攞命

求盟主們

5MINS

入得未入得未.....

之前見有幾個盟係到蕉fd囝

3分鐘，叮個杯麵

如果唔係升咁撚耐
真係想宣布獨立

食埋野慢慢入驚

盟主潛哂水

仲未得

入左入左

如果真係開一個新盟
有幾多人入先

Delux要 6600水晶

要買左先有萬磁王?

DELUX係用黎做咩我想問

即刻放棄磁力王

我想問假如做完哂史詩
之後先買返DELUXE
D追加野會唔會拎得返

有無人知之前活動D幣去邊換生體......

event quest

唔見有喎

event quest 入面有event shop

event quest個活動商店咪有
已all in rogue

見到了.......

駛咪換哂兩隻解之後epic d任

唔夠水晶買DX, 冇磁力王又拎唔到jean

課金

原本儲到1萬3晶
為左開magneto
1日就唔見一半水晶
仲諗住等black friday 可以all in 所有制服

屌我得6400晶
無錢買pool pool同crystal制服了

磁力王型到

知唔知之後買返DELUXE得唔得

波已射

得 我試左

(頭盔)
我估可以
netmarble唔會有錢唔賺

小淘氣同野獸升4星果兩個任有BUG
升到三星就過到....

打左都唔過wtf

想問下 Android X-men Advancement Pack 幾錢？iOS要$618

打最右呀 睇名

過左 爽

屌，迫人用石充能過一關
撚樣......

2啪左2次

總共有幾次，
我暫時補左一次
唔理打多幾場解埋活動任務

即係打完啲關先再買DX, 都會有返啲獎勵？

如果係我等埋啲月卡升算，依家得4千晶

有無方法IOS 唔用wifi update 到????
試過網上面off 左再開都唔得

琴晚手殘打多左.......

咪講左唔好打囉

有冇巴打開盟

咁我唔使咁急買，我差2600石

我咩都無打呀，但係我開完基本果次趕唔切打到去第二次解果個位
結果要食一次石

那有次完碎片

屌打錯關呀

屌
手多多一開機就打左每日
而家卡住左係第三關史詩

我屌你任務打咁撚多每日既
我得兩次咋喎
佢想我補幾多次

尋晚都提醒左，都仲手多

依家官方好仆街，每日任都有得用水晶充能
更加唔會幫你重置返啲任務啦

11點再打囉，好急咩

已食石，好撚急，好想射精落部電話漿住哂部機

一時唔醒起史詩會有每日
打完先醒起

一次過課曬28同78蚊個30日包抵唔抵玩？

終於拎左暴風女神，好想強姦佢呀

用an機課就一舊水搞掂
最常都係課呢個

打最右手邊"歸返"果關

我屌你老母又有特殊任務
到底要充幾撚多次

新手建議睇第一頁點用月卡資源

任務表, 唔知真假, 當參考下先

ON9 留返聽日打罷啦 呃9錢

做到嚴酷的搜索
反派圍攻冇得用晶補
等今晚

Marvel 坑錢 fight
過2日課埋磁力王先

rouge 可以用高6升
其他都得?
冇買限時包之前 屌

入game無意識下打佐反派圍攻同每日任

屌我都打哂時間線反派同埋聯戰

算，今次唔回，等聽日先打.......

叻媽根本就係想拖慢你哋進度
除非油王不斷用晶解任囉

除左狼人同磁力王同靈鳥
其他全部都可以

一睇 feather 同MK crystal要各1000
慢慢打好過

屌 果時冇買到

btw 宜家咩包抵買

總之記住記住
每晚一定要打完史詩先
打到卡關先打第樣野

雷射眼6技超耐大水柱

基本上我每次見到有石都買定
所以倉長期KEEP一組以上

各位巴打唔洗心急
最多等到11點再慢慢打

真係唔洗心急
1星去到6星
Jean 要4400 Phoenix feather

我見到暴風女神件緊身衣就想一手扯開佢個陰道位
然後係咁奶佢個閪....

冷靜 克制

我有啲亂，唔係好明，x-men 係要用咩進階？又唔係生體，月卡冇得選。但係又可以用進階卷。

利申：弱智

今次其實有4種角色

普通角色:Beast Cyclops Rouge Storm
課金角：Magento
epic qest ： Wolverine
Native T2：Jean

普通角色同一角色一樣
可以用卷升
分別只有普通bio selector 無得揀

Magneto
同一般課金角一樣
一樣用得卷
不過生體只可以由Deluxe關卡攞

Wolverine
同Dr Strange 一樣
要完成任務先升得

Jean
同多多Odin一樣
不過要嘅料只可以由Deluxe 關卡
或者喺Lab 到轉換

屌，諗都唔使諗即刻上六星
然後瘋奶佢陰道

明白哂，唔該巴打，唔夠石開deluxe，睇嚟要課618
好貴呀

咁啱有2千幾晶
課神盾局318包夠晒

我覺得佢最賤係將刷X素材個包放入DX度
你早一日開到個包，就早一日刷到

我覺得呢一點係最差

唔夠打dx

其實我差唔係好多晶，但係課618 好似有埋x-men 材料有用啲

我決定妹下妹下等2個月
聽講萬磁啲人試左好低傷 我再觀察下先

真係為X-men呢個任課既話
我覺得X-Men包算抵

因為仲未有其它途徑可以拎到佢呢d 素材

萬磁低唔低傷唔理啦

我自己既重點仍然係
早一日開到素材關，早一日打到 精通素材 同 羽毛

奶到佢變淫娃

狼人究竟值唔值放落學ds咁升
我覺得唔值

磁力王好垃圾 技能組
全部都係持久技

重要既係升人用既材料

暫時都唔會開住, 先觀察一下

要課埋$28了

課左了
有6星6紅小美同古一
但都照跟第一頁6星6紅t2左carnage先？

係咪一定要課DX先玩到落去？

又有得買六星券
不過未諗到星邊隻好
睇埋x-men們的評價先
再唔係升hellstorm

冇錯, DX先可以有Magneto, 有佢先解到Jean

可以既做左xmen或者奇異博士任先

Xmen有撚排都未有人齊t2

唔急唔急
我一隻T2都未有

雷射眼招大技係咪有bug我見佢支砲唔識停

佢每日都有bios拎
係咪拎carnage
做緊DS任 卡左係王要4星

你個白髮黑閪有招都唔識停

有排玩

7日login送高6星卷

今次真係送大禮

而家好似agent venom好過carnage
你問下其他巴打添

DS 要時間育成
之後要更多料
慢慢farm
月體包每日建議都係攞Carange
開左Carnage 後
用高6卷升到6星
然後用攞到嘅生體升裝
唔好浪費月包生體嚟升星

我見人都話黑閪5技唔識停但我又好似無野
btw白髮黑閪呢個名我鍾意

皇恩浩蕩呀

真係未試過送高階6星卷

carange好過av?

新手可以攞到有用嘅反派有邊隻？
AV 係勁 不過其他combat角色都打到
仲有嘅Carnage一星期攞2粒6星iso 8

一星期拎兩粒咩意思
利申本身t2左

要4張先夠

爽呀
新手又多隻6星

白髮黑閪定cyclops勁啲
得兩張六星券
新手要善用資源

Round 1 AB 同ABX 一星期可以打兩次
星期四晚11點後打一次
星期五朝早reset又一次
1日內打兩次Round 1咪2粒ISO8
所以全破ABX 一星期會攞到8粒ISO8

AB ABX?
Btw我係咪要是但加個盟先

對我黎講無分別
我最終要紅髮火閪
所以我全部都要升

咦係咁嫁咩

係呀, 一星期拎2粒架
首先星期4晚11點後打一次, 第日renew可以再打

我一路都唔知

有打開盟戰都知
一星期破300萬都靠多次

前提係破到abx
我成日打到7萬幾唔夠時間

btw我啱啱走左盟 聽日有無盟收我

屌3百萬拎黎洗同位洗到無哂都無一個好

4星有bug 拿拿聲解左

唔係bug 英文版係寫3星同5星 係中文on99

正解

原來係字錯

都唔係第一次

有冇人課左磁力王

啲盟主呢

太貴了 就算課左都唔可以即刻有jean
都係睇定啲先 等課長實測先啦
e.g. 某位j暴風女既巴打

可以試下申請
仲收緊人

P.S.我唔係盟主

magneto作為課金角嚟講輸出太低
講真打WB 都幾慢
不過我仲未T2
可能T2 後輸出會高啲

不過買Deluxe重點係打羽毛
之後再出T2 Apocalypase 咪又要羽毛

會唔會遲d出xman bios月卡

我2個ac都得？

應該好多人買左磁力果個包

盟戰我有打

淫蟲你走盟未

應該唔係講我嘛
但我個fd list好多紅6磁力王

但係都未有人出實測

係講你

磁力王 skill: 吸金
一日都唔知幫netmarble回收左幾多石

買月包 兩個月後 可以買

未呀做乜

我未夠石

以前送T2喎

返而覺得高6仲好

呢期高6好d 可以用黎升xman
如果係T2卷儲係度又用唔到

過埋黎我地到

DX商店可以買Magneto生體?
最怕打任送果400粒唔夠升裝

有無得扑野.......

我得805石 加上短期內唔會課 咁係咪買uniform 最好

只要有恆心

恆心唔可以當飯食啊

你依家wb同sl咩進度？

你隻白髮黑閪對腳真係幾正 想奶 唔黑都冇嗰種味道啊

sl 打到6th floor wb 除咗iThanos 全部打到5場 iT 一場都打唔到 WBX都唔到

咁都係唔好諗鳳凰同磁石佬住
慢慢養好依家個陣，同埋搞掂奇異博士先
制服有需要就買

生化吉兒可唔可以幫手試下用白髮黑閪打影域掂唔掂
咁岩有2張高6星券，睇定啲先用落佢到
想用落hellstorm, 白髮黑閪同cyclops
但後者兩雙唔知打影域掂唔掂
新手要搞掂影域同WB先

依加要靠制服搵食都係得iron fist, elsa, ghost rider, 羅南同冬兵果啲姐 好似係
呢啲有既就冇乜要買 小美同Dr strange就睇下你想唔想買

想知+1
快啲實測

記得可以係隻野臨比你殺死之前exit shadowland
咁就可以轉返隻廢既過左個關先
之後再幫手試睇下可以打到幾高

仲有captain

突破防守免疫變左做破防
有d唔慣

全遊戲暫時得3個人有6星Jean
2條泡菜 1個美國
即係得3條友課左8包X men pack

其實Jean 冇無敵技 分分鐘打WBU 都成問題

係唔係 入盟？

忍唔住再課直升小美去T2
仲有張高級T2比邊個食好

我岩岩都退左本身個盟
聽晚先加到,仲有無位???

咁有米既

我應承左另一個盟

今個月要食屎

jean個設定主打pvp，針對strange dormauu
保命既話都有s3，不過唔知lv6擋到幾多下

大家會推邊個xman上T2先？
我應該會 rogue>cyclops>storm

叻媽保表示今次更新賺撚到笑

招人 條件係每日都會玩 我地盟亦都會玩佔據戰 同有whatsapp group交流吹水
有意入盟就apply然後留留低game id

rogue2招debuff好似幾啱打dr strange

我發覺我有各4張高黃紅卷, 但係冇6000石,
冇買到個限時包之前屌!!!!!!
宜家得600石
冇magneto冇jean臭西

我啱啱先發現原來magneto係有得一日打20個bios

影域邊關
我未升滿佢喎

重點係要玩老蛋feel一野扯爛佢陰道果個位d衫

邊度?

前提係要頂得住strange d攻擊先
睇下blackblot既綠色夥伴

xman mission最右果格

自膠
係咪要買左pack先有？
sorry 放左流料

頭十是但
有排我都未夠上十五關

我升到60加15裝
無ison打第二關紅色屬
打得幾百
始終未升完唔夠力
但我覺得呢隻野只要保持距離
應該幾勁
我見佢d技唔知打到人暈定點唔係好郁到
同埋.......成個畫面都電同龍捲風

除左小美第二張T2卷推介比邊隻食？

你有咩角?

有一張高級T卷
三張高級升階同精通卷
屠殺我本身升裝升到15，唔想哂左用落佢度
有買月包儲緊佢生體

佢同crystal一樣玩控制
不過佢T2就應該會勁好多 打愈耐愈痛

萬磁用唔用得?

不過我建議升左storm先
因為史詩第一隻要你上5星係佢第二隻係小淘氣

你仲唔過檔 快啲走盟啦

睇緊呢條友玩
狼人清關同奧丁有得比?

萬磁聽講好屎
Btw你地刷次元刷邊關多？

唔好用落萬磁王到

睇你要咩bios/啲大腿開咩次元

你睇下除左血GG仲有咩月卡角想要囉
我覺得就AV都OK既

即係直上卷用落月卡角度？

香港叫磁力王做咩個個叫佢萬磁王

雲巴入左未

卡左升佢三星
明明有高級6星卷
但唔知點解硬係覺得用落個男度會哂左

你除左屌閪仲識咩

咁萬磁王係邊到名

奶腳
由腳趾啜然後上小腿
跟住到大髀內側
再落塊閪

我仲想將張5星券比whit tiger
等幾日後就可以六星
咁睇黎又好似比返rogue食好啲
但咁我咪又有排都未六星

第三隻要上三星既雷射眼

仲有樣野想問問巴打
一般既T2升階卷
係咪要裝備升爆哂先用得？

係，我6紅星全裝備+20

我字打多左

佢我諗住六星六紅左佢
好靚仔

GAY TEST PASSED

巴打,我申請左,我係rafael22kaka

點樣可以加技能冷卻加到30幾%
我隻小美得3%

邊到搵1000粒力石呀仆街

卡片
最易拎有洛基
其餘要洗出黎

冇儲開咩

個人意見就係比哂月卡
咁就課少好多個月嘅月卡
AV
enchantress
上面2隻最有用 用2張高階6星實無死
T1 都輕鬆打WB 同影域

Kid Kaiju
我覺得都用得過
因為盟戰每日都係金幣收入來源之一
而速度盟戰可以打得嘅Elsa 同女Hawkeye
而速度角大部分都垃圾 得幾隻有用
其中一隻就係KK
所以攞KK打影域係好輕鬆
打WB都應該夠力

高T2 卷用係AV 或Enchantress都唔錯
我就會比左AV 打ABX 每星期攞多一粒6星紅色ISO 8
而紅色ISO8 都要好多 早前打早享受

打到雷射眼既話 我都一野六星佢

係唔係 入盟？ [/quote]
巴打,我申請左,我係rafael22kaka[/quote]

每日玩就得 收左

留左隻小美黎打SL
打到第六層亂鬥連小美都贏唔到

仲要制服小美

冇奶油架喎 制服小美我平時留黎打15或以上⋯

會唔會放碌尻入佢個口

為左拎火閪
同埋我發現原來可以用高6黎6紅

白髮黑閪

係唔係New avenger 亂鬥?
如果係 打唔到係正常
因為個關有雙反傷

個requirement 係咩要跟足架喎

加油加油 留名睇你拎埋火閪

我屌你老母個史詩真係on9
打完兩場反派又要多兩場
仆你個街我而家有四場咩
屌你，又無得用石回
都唔知點解要咁出

通左xman 關先再買6000石個包會唔會送翻之前通關既奬勵

會

推得好快

頭先見到好似話唔買dx包都可以有磁力王
但要由1星升起

唔買又點會有關出到磁力王BIO

巴哈同中文Facebook 啲人亂咁傳 veiled serect 有magneto 生體

證實左Veiled serect 係有關要打magneto

不過唔會掉magneto bio

只會掉羽毛同X水晶

有人打打完有關卡拎

哦～咁算
btw又要黎反物質地獄
救撚命呀又要水滴

唔係咁易嫁葉師傅

我都6紅左 rogue 同 storm
要等7日等佢送張高6先 6紅到鐳射眼
不過j住 呢幾隻先

見到FB有6紅雷射眼全滿實測

勁?

返緊工無睇

代幣係咪得400個？
冇得再拎啦？

Magento

Cyclops

唔該巴打，av係輸出角？

yes

將所有幣換曬藍毛毛bios
係咪冇得再換幣？

緊係無啦 做咩咁傻換哂藍毛毛呀

唔傻既，反正要火閪都係要升......

藍毛毛3星得啦
唔係咩？

屌唔撚係掛

之後要5*

Captain 同 winter soldier 冇練 練緊black widow
btw 個post 推得有啲快 以前仲係榕樹頭聽故佬嘅時候一兩日先一頁 而家跟唔到

冇藍毛毛

任務要5星

好似又唔使喎

換唔到小淘氣會有好大影響？

任務卡藍毛毛

藍毛毛到底要3星定5星
我將啲幣五五波比羅剎同藍毛毛
宜家各3星

先要3*，之後要5*

想問如果淨計實用，T2 storm 定cyclops 先會好啲？因為得1個350 基因

jean no need 藍毛毛
但血ww 要5星藍毛毛

想知月卡有無得揀xmen

冇

啱啱試多次暴風女神
六星六紅
第一個裝備16其他全15
無特裝無iso
組合係女神，狼人，同淘氣
打影域第二層紅hulk
就咁睇每段攻擊一千左右
但好密
同埋可以鎖住敵人

不過唔夠時間差少少先打完

一陣落街課萬磁

勁咩？

升jean點都要

你地刷邊關升角色lv?

好多人問冇買6600水晶包到底會唔唔會有磁力王?

目前已破完的消息 冇買6600就一定冇磁力王

8-7

唔該巴打

咁又係但我好窮又唔想課二周年果個

其實我4王又未練哂 得dr strange一隻練滿左 依加追x men好似好on9咁

有愛咩都得

得罪講句，玩得呢隻game都係on9
咁樣屈錢法
所以唔使驚on9，我陪你

痴線好撚正，好想推佢埋牆後入
然後擰轉佢個人跟住放佢隻腳係我搏頭
然後係咁奶塊閪

你連盟都未退 點陪

新玩or舊果d(xmen前)有用角 未升好既 今次xmen真係可以慢慢黎(油王另計)

唔退住得唔得
我發現我個盟減我好多cd

屌你咁高難度

冷靜

轉去另一個30lv盟咋嘛

我連奧丁同多瑪乜尻都未升

其實唔難簡單動作
進階可以兩隻腳放哂上搏頭咁佢成個人靠你支撐，然後奶閪搞到佢軟撚哂

哦ok，咁我搞埋任務退

推

我仲儲緊資源練奧丁
多多我仲未有添 滅霸就 唔練了

一係就升左一隻世王先開始xmen

你有用既都買哂咁濟 跟住就睇你對咩角有愛就買囉

世王指無星果啲？無星我練完喇

如果係指4王既話我應該有排

反而世王我一隻升盡既都無

thanos 係咪唔值得練?

依加黎講 係

同其他王一樣資源 奧丁多多勁佢十幾條街

我想問你地有無買神盾局等級果個包

70左買 係幾好

多開都未開到

買左 但未60

我都係

vip 9有個vip包都係318
4400晶 高級6星同精通卷

神盾局包就冇左高級精通卷
冇vip9都可以一戰

我60幾，我發現買左可以買埋DX......

得4定5好似.....

仲收唔收人 ？

我vip7都有個包

剩係打史詩升xmen會唔會升到2046
冇咩券剩

冇錯 快既方法就係狂補飛入場打(但要大量水晶)

唔見喎同埋我神盾包278咋

持續招人中

淫蟲快啲入黎 等緊你

你唔夠高vip掛

留位得唔得 ？

我要退盟

VIP9包抵定係XMEN $558個個抵?

做乜撚會維護架

邊個係淫蟲?

等你

係喇係喇
唔怪得會自動死

Rogue原來好撚勁
可單挑wb
反而storm好似唔得

仲收唔收人？

咁我6星埋隻ROGUE

storm 打佔領一定好勁

補償有送3星卷
剛好要3星Storm

維護主要
Tracking Mission nerf金幣收入
提高shard drop rate

正用黎升媽咪麵

申請即收 或加盟主LINE報ID

掂喇呢鋪

我禽晚比佢呃咗450晶上咗3星

已經3星左媽咪麵

最後先搞啦媽咪麵

其實我基本上係差媽咪麵
STORM我紅6
雷射眼6
狼人無得升
ROGUE就5黃可以隨時上紅6
差課金拎埋磁力王......

依家

rogue 6紅
storm 6紅
Magneto 6紅
媽咪麵 3黃
鐳射眼 聽日先拎到, 6黃

你全部用卷升?

課長

Jean Grey 好似都係一般
無5秒invincibility 實出事

有閪喎

係呀, 之前一直有儲開 高6卷

咁都叫一般？ full auto都咁勁喎

有得復活

屌我發現我隻媽咪麵已經三星左......

on9 你有storm點會未三星藍毛毛
除非你課左個包姐

我都唔知.....
我咩都唔知嫁

VIP9包? 咩黎

申請咗 id : ldog team

4400晶 高6卷 高6精通卷 加唔知乜9寶箱
$318

有錢梗係x men pack 有羽毛 碎片 水晶

vip最抵就係呢個包 之後果啲vip包好垃圾

恩地你叫我john係john邊個會

收呀

繼續招人 每日玩既巴打留game id再apply就得

屌佢琴日叫我買vip包
我close之後搵唔番 點算

LOGIN會彈出黎個個PACKAGE $318
好似係4400水晶+高6+高精通

鍵盤

一日只會彈一次 熄左要等聽日

哦…

我頭痕緊買2週年包定x men包好

已退

好貴

有冇邊張好過我依加用緊嘅？

邊個包無咁卡任
但係我已經卡喺紅石到
差成800個屌咩

要睇屬性喎 就咁睇睇唔到

屌佢個屎忽 打到幾時先有2000粒

2週年包幫到你

有錢咩都得
利申：冇錢

那有錢 佢老母

本時冇儲？ 照計平時彩石應該冇地方用喎
利申 好多

有張好似係咩marvel zombie

唔課就慢慢打啦

活死人好過樹人果張

當日日齊頭出40粒 50日就有

最多打到3次wb

中間定左邊？

好L多uru 賣曬會唔會唔係咁好

你夠我多?
d位阻到

今個月食空氣了

咁神盾局70個個PACK同VIP9 PACK又邊個抵D?

你有70lv就買神盾啦
Vip日日有唔驚買唔到

k[img]
開位最實際

搵人開新post
前所未有推post速度
好似以前舊登咁

我開 等我一陣

我覺得vip9抵啲喎
有紅6星卷
慳好多麥乜鳩碎片

新po link

究竟要課幾多先上到vip9

開game玩到宜家
大概每個月課200度

唔算多啦 大把人vip 15+

1

2